［集合年登廚神］研發林奠油炸鬼 幫林奠遺臭萬年

｛食油炸鬼忽發奇想｝不如幫林奠諗種好食又易整既食物 好似油炸鬼咁 令世世代代既香港人都記得林奠出賣香港

油炸鬼典故
油炸鬼原本係叫做油炸檜；檜即係宋朝嗰陣一個被公認為奸相嘅秦檜；而油炸檜就係後人因為勁憎呢個奸相曾經設計陷害忠臣岳飛，恨佢做禍國殃民嘅事，於是創作呢種民間小食嚟發洩，寓意秦檜同佢老婆死咗之後除咗希望佢哋落地獄之外，重要俾閰羅王放佢哋落滾油度炸嚟懲罰佢。由於係咒佢哋兩公婆，所以油炸鬼一定係好似有兩條嗤埋咁樣。

巴絲打米芝蓮廚神 快d幫手諗
最好有埋食譜

Eg:杏林餅（恨林病）杏仁搓成嘅餅

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

一個人形狀就可以屈佢係「炸冧鄭」

秦檜係狀元

港式燒鵝